{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027809",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "킹스꼬마김밥 성주점"
    },
    "text": "逓注文歓迎します^^ <事前にご連絡いただければ、オープン時間(午前7時)前にも合わせることができます> - メニュー:キングスミニキムパプ(5個)、3,500ウォン/プルゴギキムパプ(4個)、4,000ウォン/チーズマグロキムパプ(4個)、4,000ウォン/キムチツナキムパプ(4個)、4,000ウォン/スパームミニキムパプ(4,000ウォン/豚カツミニキムパプ(３個)、4,500ウォン/卵焼きミニキムパプ(4個)、5,500ウォン／トッポッキ、4,500ウォン/ローゼトッポッキ、7,000ウォン/ラミョン、4,000ウォン/うどん、6,000ウォン/おでんスープ、6,000ウォン/チョルミョン、7,000ウォン/キムチチャーハン、7,500ウォン/コカコーラ(355ml)、1,500ウォン/スプライト(355ml)、1,500ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "キングスミニキムパプは何個入っていますか？",
            "answer": "キングスミニキムパプは5個入っています。価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルゴギキムパプは何個入っていますか？",
            "answer": "プルゴギキムパプは4個入っています。価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズマグロキムパプは何個入っていますか？",
            "answer": "チーズマグロキムパプは4個入っています。価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチツナキムパプは何個入っていますか？",
            "answer": "キムチツナキムパプは4個入っています。価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパームミニキムパプは何個入っていますか？",
            "answer": "スパームミニキムパプは4個入っています。価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚カツミニキムパプは何個入っていますか？",
            "answer": "豚カツミニキムパプは3個入っています。価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵焼きミニキムパプは何個入っていますか？",
            "answer": "卵焼きミニキムパプは4個入っています。価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "トッポッキの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ローゼトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ローゼトッポッキの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラミョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラミョンの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "うどんの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョルミョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョルミョンの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチャーハンの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コカコーラの容量はいくらですか？",
            "answer": "コカコーラの容量は355mlです。価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スプライトの容量はいくらですか？",
            "answer": "スプライトの容量は355mlです。価格は1,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 536
    }
}